夏天著U記AIRism Tee係咪冇得輸?

利申: 未著過

條女幾有氣汁

睇到扯咗

唔好掛住睇女啦

買左件試係幾舒服
不過99就貴左啲
始終白色夏天著1季都打柴

你錯重點

我買左十零件做底衫 呢幾年日日著 好舒服

今年u 系列果件airism tee 高汁

今日79（冇膠袋）
我買咗舊款59（有膠袋）

唔係講真嗰件咩

AIRism 底褲先正

唔著底褲仲爽

厚身果件？

唔知係咪厚啲，膠袋印住Micro mesh

今日買左件棉版試下
如果正過普通棉T就大量入貨

係好舒服，可惜只能做底衫

邊隻係棉版?

佢有隻Airsm底 棉T做面 利申着緊都幾正

請問幾錢？

79 紙包裝

噚晚著住佢嚟瞓覺好舒服

橡筋緊唔緊？

著耐大，佢個v領v到肚臍到

買啱size就唔緊
M開始 緊

係，好易洗到wear

紙包cotton mix果隻冇得輸

有冇三角款

著開短褲款, 又好似冇三角款

U記呢兩年真係高質咗好多 啲款終於冇咁柒
airism 隻料係正既 不過著喺面略嫌太薄
airism系列同supima cotton啲T都大推
利申 非打手

即係邊件？幾錢？

隻料真心正

係

特價59先買

著左好幾年, 夏天番工打底, 短袖款, 外面著長袖shirt
舒服好多

99蚊, 個袖5分果件
我等緊減到79就買

yes呀

59係咪後面個tag同平時普通個款？

有無link

想知

我有幾件 幾透氣 但CUTTING有D差 有件左右唔平均 有一邊窄D 夾到我格甩底好痛 另一邊就正常 有件又爆哂線

庫存緊張

比link先啦

每隻色都買咗件

屌又唔比link然後係咁分享

可能佢用apps版比唔到
[url]
[/url]

我本身買依件 但我最後買左有口袋個個款

同埋個色好似唔太岩 本身想買啡色 但又好似好難襯 同埋驚比人笑著屎色

熱撚到

唔覺好熱